[潛水界賤人] 執左人地部GoPro 仲要脅對方買一部比佢

事件由台灣傳翻翻嚟香港
事主亦已經喺台灣報警！

事主（受害人）將對話內容放上網
懷疑係詐騙

6666

留名

推

垃圾

ha?????